大多居民周末毋須上班，是封區最佳時間，下周一可如常工作

消息指，政府近日正研究引用上月已修訂的第599J章規例，向油麻地、佐敦一帶指定區域內居民實施「禁足令」，當局初步考慮調配逾千名紀律部隊人員及檢測人員，在大廈門外駐守及逐家逐戶拍門要求居民接受強制檢測。據了解政府現開會討論有關措措，預料稍後有公布。

消息指，政府推算區內約有逾1萬人，圍封期間有關人士須持有效檢測報告證無染疫才可離開，居民仍可在區內活動，如購買日用品等，但商舖貨物售罄便不准從外補貨。圍封期內政府會為區內有需要人士提供基本物資支援。

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

天真

即係星期六日要返工既 連人都唔係？
冇得返工

政府班友真係戇鳩唔係扮架喎
油麻地果D窮撚地區
有幾多個真係返5日工呀
輪更返星期六日既隨時仲撚多過五天工作既人

實驗開始

就算係，封2日有春用

假防疫
真測底線/rehersal

BIOHAZARD7個香港場景出晒來

CLS開始學支共封城

今次用防疫為名去封
下次用打疫苗為由去封
唔打就唔可以出去

油尖旺同ssp應該好多人番星期六日

我地有咩底線？無底線架喎

星期一deal好咗
武肺bb豬 返工就唔會感染

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間

屌你老母，幾時有法例講星期六係唔使上班架？

係嘅話，做乜你唔補番啲公眾假期撞星期六俾人呀？

殺死晒疫區D人咪冇事囉

應該係講底線係正苦set俾市民

即係星期六日 返工唔撚係人

好離地到多人插果陣又會話估唔到咁多人要番星期六日

學埋門口燒焊仲恐怖

政府班人諗嘢係咁，唔搭地鐵，邊知地鐵多人
政府都無高層住劏房，亦都無人做垃圾工，鬼知班人星期六/日要返工咩，一直都用佢地角度去諗

當初劏房唔管制, 從來無正視問題

唔好計生活環境同壓力

衛生, 治安, 消防問題而家一次過爆晒出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

封2日JM9
隔離都要21日啦

班垃圾離地港共豬官個個好似20蚊張 肥撚到隻豬咁
點會知道民情

信政府

護士仔覺得,

全香港每個打工仔, 都係公務員5天工作既？

做EY audit 都要番工啦 係唔係傻架

屌你老母,返工同封區有咩關係
唔係封左區等人無得外出返工先有用咩ON79

離地到 呢條畜生

今舖真係撐政府

要翻星期六日既真係唔撚係人

同病毒傾好左 一有工返就陽都變陰

油尖旺區如果禁足情況理想會否擴展到其他區份?

香港人咁鍾意返工, 係咪應該派人去各大小公司進行檢測, 而唔係封區測呢?
邊間公司老闆唔合作, 就拉人封鋪

戒嚴

星期六日無人返工，現代版何不食肉糜

應該一日內就出到哂result?
如果positive就上門拉人？

其實真係咁多人驚咩 你試下投票叫人搞唔搞禁足
十個九個都不了 根本借d意姐

香港政府班弱智都可以upup腳收幾皮

準備有保衛家園大戰

睇下有幾多黎先生

黎生又贏

返工為大
香港嘅核心價值係返工

我周末要返工喎屌你老母

最好笑係 護士本身都返輪更 仲要追更

封兩日出到哂result啦
強制檢驗呀麻

做show比人睇

有冇人可以解釋下封兩日有咩用？

嗰區住私樓嘅唔通個個又係做寫字樓咩,關咩地區事.有啲做裝修嘅幫住九龍塘啦.

圍捕bno rehearsal

希望入面有返工四天王

星期一至五 9點到6點
病毒宣布休息

拍門都唔應門 一定要應？

留名睇油尖旺區居民收工搶野食

政府班人真係戇撚鳩

如果有用就真係藥箱都變首飾箱

屌都廢事屌

黎生：我日日都要返工

樓主pin呢個 比 港共班狗官睇

你當劏房波唔知咩

唔好話輪班番5.5日都大有人在啦

佢搞窮區先就岩
想睇下啲人發窮惡

公務員大把返緊輪班6日工

真‧勇武

on99，以為星期六日好少人返工

劏門拍門搵鬼應你咩

嗰度起碼成萬人
亂起上嚟都幾係野

事實上人係自私
諗野必定由自己出發
佢身邊個個都5日工作咪有咁既政策

正如連登仔經濟指標 donki

恐懼撚好buy

恐懼撚又贏

今次真係我要番工唔好阻住我番工

唔敢封有錢佬區

正解

依家1日就出到結果
封2日 1日測 1日出結果捉有毒既人
咁成區都捉晒

但事實上捉完 一解封都係會再爆
佢又唔敢封全香港 咪盡做 爆一區捉一區

去到邊都見到呢位先生

封完窮撚
下次有錢區爆咪封有錢區

全部都係消息指

如果劏房同多數計係

得業主自住先排除
但只佔少數

分分鐘呢2日就唔返屋企周圍播菌

隻毒再進化
淨係六點前同放假日子先會傳染

你落街見到仲多呢d人
大把人為左份工唔要命
有d為左份工瘋狂ot既奴隸
有d一星期返6日 日日12碼
有d為左上位出賣尊嚴
黎生只係代表
實際上香港打工既多數都黎生一樣
只係一隻浪費生命既奴隸

班官做下樣嫁姐 佢地撚知香港社會係點咩 個個紙上談兵玩緊啲做官手機game炸 佢理撚得你班普通人去死咩
平時冇事冇幹佢地都搞唔掂民生啦 莫講話仲要遇到疫症

香港獨有談判專家 傾掂返工時間唔好搞人

返工日子就奴隸, 六日就無自由, 屌你老母用党安法蓄奴呀？

真係弱智唔係扮

佢地根本就wfc心態
死又唔係死佢
你地死你地事
制裁又制裁左 根本想點都得 你班市民害到佢地被制裁
佢實報仇搞到你地冇啖好食

正常人類行為黎姐 支持得攬炒既結果黎

點解仲係冇人訪問佢
睇下佢究竟個日mtr塞撚曬都要仆去返咩工

真 防疫撚為咗防疫邊有底線

真

佢地果種柒真係世界第一

唔比黎字頭番工，後果不敢想像。

你熱狗你雲糞

大把人星期六日都要返工，班狗官係咪咁離地啊?

武肺收左中共錢唔出黎搞事

想問下個到啲保安打工仔點算

同病毒講掂數一至五收斂d

邊個?
拎出嚟睇吓

到底係邊個?
可唔可以話我知

其實就當佢啱全油尖旺區星期六日唔洗返工
咁d人咪又係會一早散去其他區
邊個想無啦啦俾你禁足兩日

可能會強制區內人士裝埋「安心出行」

仲有佢地架

要返工先有得走

鞭屍系列

成班堅離地人.外國就係.
香港大部份飲食零售.
IT ,服務業都係假期要上班.

真係小呢班PK老尾.

以官商角度
訓練緊一班世界第一奴隸
有返工冇放工
出完糧可以收返
幫你供mpf為你退休 你退休前破產大病冇飯開都唔撚拎得
休息日只準在家休息回復體力
香港奴隸真係世界聞名

以人既角度黎睇就香港人世界第一垃圾 完全冇人生意義

日本皇軍咁踢爆度門 再唔係企喺消防後面叫消防開

返5日工就唔會播毒
周末去玩2日就會播毒

呢條友咁似前狗署長

果d舊區劏房客你同我講星期六日唔洗返工？

佢真係唔識㗎喎，就係星期六日一定要返工呀！

呢條金毛柒頭

真係
如果住佐敦係咪真係同班黑狗popo打過

基層返親嘅工都集中五大類：

保安，清潔，飲食，零售，地盤

呢度得地盤星期日休息

高官離地得可怕

好貼地好緊貼民情

食飯，可以帶返去辦公室食架啫，無辦公室既，可以去效外食架，我哋無話唔俾架喎。

劉明等睇到時有老人家寫血書吊橫額出窗求救話斷糧

封區唔俾返工分分鐘暴動

呢個真

星期六日唔使有人賣野 掃街 做清潔

一定

咩呀，有啲地盤星期日都要返㗎，地盤可以申請星期一至日7:00-23:00運作㗎！

我贊成區內區外夾擊

反正全部狗入曬去

一落樓就射TG

油尖旺既黎生又贏哂

屎忽鬼獲獲都消息話黎試水溫！
夠薑咪出黎講囉！唔晒咪國安法拉囉！
599G咩姐？屎窟鬼！

冇潛伏期

慘慘豬

個政府已經上撚咗太空

潛伏期檢疫唔會驗到
定係潛伏期係講緊冇病徵？

緊係啦
封窮撚地區先無有錢佬嘈

最緊要係可以繼續做奴隸

工作就要如常
生活就唔比人如常 香港人真係奴隸

佢地嘅底線咪冇阻撚住佢地去番工同飲飲食食吃喝玩樂，兩邊陣營都一樣，無論死人地冧樓，三罷就冇撚攪喇，揀過黃店先食已盡撚晒力另一邊更加唔撚駛提，果邊收左錢殺人都仲得

六日唔洗返工？

一定大撚把人即刻book2日酒店賓館hostel做staycation
on99

封兩日有撚用咩

關咩事
未有政治事件前都係咁嫁啦 第一日係香港？

封得嗰兩日不如唔好封

封2日否如封2個鐘算啦！

冇政治前要扮下野囉
依家直接扮都唔扮 擺明玩死你地 吹咩果隻

去唔到donki就真正觸碰到佢哋底線喇

政府:我唔知道原來星期六日係咁多人要返工

班記律部隊真係唔反對照做既話，
我相信會引黎俾2019年更大既反應，
就係本來唔想走or走唔到既人都會諗點走。

一直都無扮 最高工時 最低工資 退休保障 貧窮線 有邊次啲官唔係講啲冷血嘢？

果堆垃圾入油麻地要有full PPE 先入

仲好意思講。。。

好

依區先多人星期六日返工，出日薪返少兩日又唔賠？

離地到
星期六日黨鐵查飛狗都要番啦

我估嗰度有三四成在職人士要係 星期六/日 返工

香港地不嬲唔係返寫字樓時間既都唔係人黎架

慢慢以後星期六日都要軟禁

On9

提埋你 聽日封 依家好走啦

唔係有潛伏期7-14日咩

你講緊果d野係成個同香港既矛盾
政府幫你搞咁多呢d就變福利主義 變歐美
但香港成個定位係提供奴隸
做奴隸既就要福利
但商家見你呢度冇奴隸 就轉去第2度搞生意
呢d野係根本要全香港人投票決定先做到既野 非民選政府冇本事亦冇資格搞到

但抗疫呢d就明玩你 所有野朝令夕改 為政治行先既抗疫
好簡單 口罩令限聚令咁 日日一大把人食煙飲酒既廢老就唔捉
觀塘民主派搞下抗疲講座就即拉
立法為左政治多過抗疫咁

又好似國安法咁 比著以前一定又搞下問卷又搞幾年果隻先敢推
依家係用一日時間就成條例生效

自從班高官知道自己一世大灣區後 做野明顯政治化左好多 亦真係wfc既心態大左好多
以前做錯野最多落台 依家又唔比落台又要一世大灣區 所有家人一世都係中央手上 做起野上黎果種報復心態明顯大好多

又例如本身單單公務員宣誓 你班教師醫護反佢 咪即時又要研究擴大公職人員定義

佢將 家庭主婦/長者/學生 計埋，就可以得出「大多居民周末毌需上班」個結論

我支持嫁
我好想睇下唔比深藍廢老返工會有咩場面

有得做唔得呀
未試過點知唔得

做緊戲比個ON9習種睇 比小學雞治國既下場

6

無返工俾人炒，邊個賠返分工?

香港商官一家是常識吧 你覺得佢地真係想搞好福利咩
同埋所謂制裁有咩用 根本依家你有錢 係中國一樣可以過得好好 好過係歐美啦 大把有錢港台明星商人番曬中國定居啦 仲貪你外國passport咩 依家好多人係真心愛國嫁

禮拜六唔駛返工

政府認證社畜揮手區

預期話政府戇鳩
不如話係突登咁戇鳩 試緊香港人底線
反正佢又唔介意大家係生活/網上屌
只會介意大家有咩實際反抗行動

講真個句 如果政府一直"戇鳩"落去
香港人都繼續得個屌字無傷害
咁我做政府都繼續由你當我"戇鳩"啦

反正佢要做嘅係打壓 依家係成功
戇唔戇鳩呢啲名銜 極權真係wfc

以免會有人誤解我意思
重申返我唔係要大家即刻去重返街頭
而係搵更多方法展現你嘅不滿
只係生活中大家互屌 真係唔會有用

最後唔好問我有咩高見呀
條路係香港人一齊行
只能夠靠大家一齊摸索
我只係見到有呢個狀況同問題
我都未諗到點解決

我覺得佢地想唔想搞福利都好啦
最緊要係呢樣野真係同香港定位太大矛盾
同抗疫係唔同既
今次商家佬都想清0 市民都想清0 依家係政府唔想清0
完全政治任務大過抗疫

定居中國係搵錢姐 事實上成個大陸都係要外國PASSPORT
制裁一世大灣區 連銀行都冇得用 事實上就係好大影響
比著你本身大把錢外國國籍 突然一世要留大灣區 冇銀行用 你會唔會報仇心態

唔係搵錢 係真心覺得中國好 嗰時讀U同啲nds吹水 佢地係香港生活 去過外國exchange 結果係令佢地更愛中國 你鍾意/value嘅野唔等於人地都係
同埋莫講話有錢人 依家連新移民嚟到香港都覺得香港on9啦
唔好再活係昨日啦

星期六日仲要返工 = 窮人

果條廟街嚟架喎六日休息？

直接每人派一萬先 再揀每區3日咪得囉

條友又話高智商，又話alevel pure math 做卷比其他人提早交卷。以為係個人才啦...

我們都是黎字頭

唔係5日工作？點解有人要返星期六日？

油尖強檢完，就到其他區強檢，其實就係全民強檢無分別。

病癥會潛伏
但係病毒係唔會潛伏架喎
一驗就到驗到出嚟啦

憑住政府過去嘅表現，我肯定佢哋係戇鳩嘅

［地區封閉營］18區即刻研究逃生路線？同我搵

On 9 無限

痴撚線
同病毒傾好左幾時出現幾時消失?

大把人返6日

星期一：開始感受到民怨

又同武肺傾好咗週末唔開工

香港人只準返工，放假就要係屋企坐監

種族清洗呀. 唔好咁傻以為政府會抗疫啦.

種族清洗. 派支那公安拍門入屋幫你"檢疫".

政府高官劏埋一份梗係唔理啦

半山爆大獲佢哋撚夠膽封咩

政府五日工以為全世界五日工

離撚哂地，香港有呢啲官真係仆街

今次就撐政府了，星期六日返工，都係地底泥。

利申：地底泥

消息指

正苦成日都收到啲垃圾嘅消息
真係好想知邊件垃圾提供消息

我都好撚憎支那加唔會想係支那住
但咁只係建基於政治考量同本身係窮撚出身
你有錢有權兼唔在意政治肯撚定係支那同香港住得舒服
去到外國唔係熟悉嘅圈子再加上歧視問題，唔係咁易適應

坐房門口嘅祕書

封初一至初四啦

真係歷史不斷重演

你唔好話啲人WFH笨柒

兩日做10000個test？
真係得？

十幾皮

biohazard 6

浣熊市

翻星期六日真係唔係人

例如我

唔會潛伏
係既話海外回港班人就唔駛驗完又驗都要坐21日監

咁你又做咗啲咩咁唔浪費生命？

連登廢閪 做銀行唔係做bb 做big4唔係做ts 做工程唔係做client 政府 做老師唔係教i school 做醫護又得護冇醫 又廢又窮又冇位上 緊係唔鍾意返工

不過最重要都係
咁你又做咗啲咩咁唔浪費生命？

離地

屌

離地到

on99?